新加坡推3款「特金會」紀念幣 售價211至8000港元

美國總統特朗普將於下周二（12日），在新加坡與朝鮮領袖金正恩舉行峰會。新加坡官方鑄幣廠今日公布，推出3款「特金會」紀念幣，售價介乎36至1380新加坡元（約211至8118港元）。

紀念幣分別以鋅鍍鎳、1安士999純銀及半安士999.9純金3種，其中一面鑄有在美國及朝鮮國旗前握住的兩隻手、兩國國名、美朝峰會日期及「SUMMIT IN SINGAPORE」字樣，另一面則有美國國花玫瑰和朝鮮國花迎紅杜鵑、象徵和平的白鴿和橄欖枝，及「WORLD PEACE」（世界和平）字樣。

是次美朝峰會將是歷來首次在任美國總統與朝鮮領袖間的會談，美國上月亦曾推出據報是美國軍方鑄造的紀念幣，但其後特朗普突稱要取消峰會，「早產」紀念幣需減價求售，引來大批網民嘲諷。

（路透社）

中國最後或成為最大贏家

香港

如果冇主權移交 可能會係香港搞

搵錢找數

中國第日出銀仔要跟住呢個樣

有錢找數啦

睇左做男人底褲

搵錢找數
Shangri la封成個星期

新加坡d政府又真係幾醒，唔怪得冇後台都可以拋離香港

香港咪俾個「後台」累死

金仔酒店錢有著落

談判破裂就好笑

搵trivago/hotelscombined sponsor啦
用幾十萬sponsor國際大事，抵到爛